# firstSC

prerequsites

Blueprint/firstSC/.env :
```
WALLET_MNEMONIC="term usage total ..."
WALLET_VERSION="V4"
```
В папке BlueprintProject/firstSC
1. npm i
2. npx blueprint run
выбрать:
- deploySCAgreement для начала контракта ( вернёт кошелёк верификатора )
- getTx (указать кошелёк верификатора)
- incrementSCAgreement для подтверждения контрактных условий(указать кошелёк верификатора)

